有冇人同我一樣好想再次行過每條隧道都睇下連儂牆！？

其實好懷念！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激